發現三十萬打後會員九成五毛

仲要活躍係時事台
大陸做勢工具 收咗錢每有新post
頭一兩個回覆都係佢地
敬業樂業嘅會有舊post
但多數都冇貼文

😂
Admin approve this message

咁你咪一毛囉